# #-#-#-#-#  appstream_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata, 2021.
# #-#-#-#-#  desktop_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# #-#-#-#-#  mediawriter_zh-CN.po  #-#-#-#-#
# Tian Shixiong <tiansworld@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Tong Hui <tonghuix@fedoraproject.org>, 2016. #zanata
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata, 2021.
# lexuge <LEXUGEyky@outlook.com>, 2017. #zanata
# Pany <geekpany@gmail.com>, 2022.
# yangyangdaji <1504305527@qq.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-30 22:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-30 23:03+0800\n"
"Last-Translator: Mingcong Bai <jeffbai@aosc.io>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-media-writer/mediawriter/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:50
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About AOSC Media Writer"
msgstr "关于 AOSC 启动盘制作向导"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:59
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1"
msgstr "版本 %1"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:65
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Based on Fedora Media Writer"
msgstr "本写入向导基于 Fedora Media Writer 制作"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:72
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "AOSC Media Writer is now checking for new releases"
msgstr "AOSC 启动盘制作向导正在检查版本更新"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:78
#, qt-format
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Please report bugs or your suggestions on %1"
msgstr "请于 %1 报告问题或提交建议"

#: ../src/app/qml/AboutDialog.qml:101
msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:56
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download?"
msgstr "取消下载？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:58
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing?"
msgstr "取消写入？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:60
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification?"
msgstr "取消验证？"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:67
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Download and media writing will be aborted."
msgstr "此时取消将中止下载及写入。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:69
msgctxt "CancelDialog|"
msgid ""
"Writing process will be aborted and your drive will have to be restored "
"afterwards."
msgstr "此时取消将中止写入操作，您的驱动器将需要恢复。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:71
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "This operation is safe to be cancelled."
msgstr "该操作可安全取消。"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:88
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:111
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消下载"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:113
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Writing"
msgstr "取消写入"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:115
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel Verification"
msgstr "取消验证"

#: ../src/app/qml/CancelDialog.qml:117
msgctxt "CancelDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:257
msgctxt "Download|"
msgid "Unable to fetch the requested image."
msgstr "无法获取您请求的镜像。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:357
msgctxt "Download|"
msgid "You ran out of space in your Downloads folder."
msgstr "“下载”文件夹空间不足。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:359
msgctxt "Download|"
msgid "The download file is not writable."
msgstr "下载文件不可写。"

#: ../src/app/downloadmanager.cpp:447
msgctxt "Download|"
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:52
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "%1 Successfully Written"
msgstr "已成功写入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:54
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Writing %1"
msgstr "正在写入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:56
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloading %1"
msgstr "正在下载 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:58
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Preparing %1"
msgstr "正在准备 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:60
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Ready to write %1"
msgstr "已准备好写入 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:62
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Failed to download %1"
msgstr "无法下载 %1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:76
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " B left)"
msgstr " B 尚需下载）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:77
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " KB left)"
msgstr " KB 尚需下载）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:78
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " MB left)"
msgstr " MB 尚需下载）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:79
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " GB left)"
msgstr " GB 尚需下载）"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:82 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:83
#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:84 ../src/app/qml/DownloadPage.qml:85
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid " (%1"
msgstr "（%1"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:101
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Your drive was unplugged during the process"
msgstr "您的驱动器似乎中途被拔除"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:135
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Downloads are saved to the downloads folder."
msgstr "系统镜像将保存于“下载”文件夹。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:143
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "By writing, you will lose all of the data on %1."
msgstr "一经写入，%1 上所有的数据将会丢失。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:151
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Please insert an USB drive."
msgstr "请插入 USB 驱动器。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:159
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"Your drive will be resized to a smaller capacity. You may resize it back to "
"normal by using AOSC Media Writer. This will remove installation media from "
"your drive."
msgstr ""
"本向导将会缩小您的驱动器容量。在使用启动盘后，您可以使用本向导将其复位至正常"
"容量。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Selected:"
msgstr "系统镜像："

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:167
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:175
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Your board or device is not supported by AOSC Media Writer yet."
msgstr "AOSC 启动盘制作向导尚未支持您的设备或主板。"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:184
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid ""
"The selected drive's size is %1. It's possible you have selected an external "
"drive by accident!"
msgstr "已选驱动器的容量为 %1。您可能不小心选择了外接驱动器！"

#: ../src/app/qml/DownloadPage.qml:193
#, qt-format
msgctxt "DownloadPage|"
msgid "Restart and boot from %1 to start using %2."
msgstr "重启并从 %1 引导即可开始使用 %2。"

#: ../src/app/drivemanager.cpp:317
msgctxt "Drive|"
msgid "This drive is not large enough."
msgstr "此驱动器容量不足。"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:36
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Write Options"
msgstr "写入选项"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:45
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:67
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Hardware Architecture"
msgstr "硬件架构"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:84
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Selected file"
msgstr "已选择的文件"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:91
msgctxt "DrivePage|"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:99
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Select..."
msgstr "选择…"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Image files"
msgstr "镜像文件"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:116
msgctxt "DrivePage|"
msgid "All files (*)"
msgstr "全部文件 (*)"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:127
msgctxt "DrivePage|"
msgid "USB Drive"
msgstr "USB 驱动器"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:135
msgctxt "DrivePage|"
msgid "There are no portable drives connected"
msgstr "未探测到可移动驱动器"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:155
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../src/app/qml/DrivePage.qml:160
msgctxt "DrivePage|"
msgid "Delete download after writing"
msgstr "写入完成后删除下载的系统镜像"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:199
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "The drive was removed while it was written to."
msgstr "此驱动器在写入过程中被移除。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:224
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查您的启动向导是否完整。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:259
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Stopped before writing has finished."
msgstr "写入被中止。"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "成功完成！"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:327
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "已成功写入 %1"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:349
#, qt-format
msgctxt "LinuxDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "无法写入 %1"

#: ../src/app/linuxdrivemanager.cpp:121
msgctxt "LinuxDriveProvider|"
msgid "UDisks2 seems to be unavailable or unaccessible on your system."
msgstr "UDisk2 系统服务不可用或无法访问。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:104
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查您的启动向导是否完整。"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:187
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 failed"
msgstr "无法写入 %1"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "成功完成！"

#: ../src/app/macdrivemanager.cpp:190
#, qt-format
msgctxt "MacDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "已成功写入 %1"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:43
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select Image Source"
msgstr "选择系统镜像来源"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:57
msgctxt "MainPage|"
msgid "Download automatically"
msgstr "自动下载"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:65
msgctxt "MainPage|"
msgid "Select .iso file"
msgstr "选择 .iso 文件"

#: ../src/app/qml/MainPage.qml:76
#, qt-format
msgctxt "MainPage|"
msgid "Restore <b>%1</b>"
msgstr "恢复 <b>%1</b> 的原始容量"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:143
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Image files"
msgstr "镜像文件"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:153
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: ../src/app/portalfiledialog.cpp:162
msgctxt "PortalFileDialog|"
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:373
msgctxt "Release|"
msgid "Pick a file from your drive(s)"
msgstr "从驱动器中选择镜像文件"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:374
msgctxt "Release|"
msgid ""
"<p>Here you can choose a OS image from your hard drive to be written to your "
"flash disk</p><p>Currently it is only supported to write raw disk images (."
"iso or .bin)</p>"
msgstr ""
"<p>请从硬盘上选择想要写入启动盘的系统镜像</p><p>当前只支持写入磁盘镜像（即 ."
"iso 或 .bin 文件）</p>"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:404
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Spins"
msgstr ""

#: ../src/app/releasemanager.cpp:406
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Labs"
msgstr ""

#: ../src/app/releasemanager.cpp:408
msgctxt "Release|"
msgid "AOSC Atomic Desktops"
msgstr ""

#: ../src/app/releasemanager.cpp:410
msgctxt "Release|"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1050
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "x86-64"
msgstr "x86-64"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1050
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for 64-bit x86 devices"
msgstr "供 64 位 x86 设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1051
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "AArch64"
msgstr "AArch64"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1051
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for AArch64 devices"
msgstr "供 AArch64 设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1052
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "LoongArch"
msgstr "龙架构"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1052
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for LoongArch devices"
msgstr "供龙架构 (LoongArch) 设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1053
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "POWER"
msgstr "POWER"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1053
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for IBM POWER devices"
msgstr "供 IBM POWER 设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1054
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "MIPS-based Loongson 3"
msgstr "基于 MIPS 的龙芯三号"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1054
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for MIPS-based Loongson 3 devices"
msgstr "供基于 MIPS 的龙芯三号设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1055
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "RISC-V (64bit)"
msgstr "RISC-V（64 位）"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:1055
msgctxt "ReleaseArchitecture|"
msgid "System releases for 64-bit RISC-V devices"
msgstr "供 64 位 RISC-V 设备使用的系统镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:372
msgctxt "ReleaseListModel|"
msgid "Custom image"
msgstr "自定义镜像"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:909 ../src/app/releasemanager.cpp:921
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded image is corrupted"
msgstr "镜像文件损坏或不完整"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:925
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The downloaded file is not readable."
msgstr "无法读取镜像文件。"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:936
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Unable to rename the temporary file."
msgstr "无法重命名临时文件。"

#: ../src/app/releasemanager.h:375
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

#: ../src/app/releasemanager.h:376
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: ../src/app/releasemanager.h:377
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the download"
msgstr "正在检查镜像文件"

#: ../src/app/releasemanager.h:378
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Ready to write"
msgstr "写入准备就绪"

#: ../src/app/releasemanager.h:379
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Image file was saved to your downloads folder. Writing is not possible"
msgstr "镜像文件已经保存到下载文件夹。无法写入"

#: ../src/app/releasemanager.h:380
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Writing"
msgstr "写入中"

#: ../src/app/releasemanager.h:381
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Checking the written data"
msgstr "正在检查已写入的数据"

#: ../src/app/releasemanager.h:382
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Finished!"
msgstr "成功完成！"

#: ../src/app/releasemanager.h:383
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "The written data is corrupted"
msgstr "已写入的数据损坏或不完整"

#: ../src/app/releasemanager.h:384
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#: ../src/app/releasemanager.h:385
msgctxt "ReleaseVariant|"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:682
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Alpha"
msgstr "%1 Alpha 版"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:684
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Beta"
msgstr "%1 Beta 版"

#: ../src/app/releasemanager.cpp:686
#, qt-format
msgctxt "ReleaseVersion|"
msgid "%1 Release Candidate"
msgstr "%1 发布候选版"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:37
#, qt-format
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restore Drive <b>%1</b>"
msgstr "恢复 <b>%1</b> 的原始容量"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:49
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\"> To reclaim all space available on the drive, it has to "
"be restored to its factory settings. The live system and all saved data will "
"be deleted. </p> <p align=\"justify\"> You don't need to restore the drive "
"if you want to write another live system to it. \n"
"                </p> <p align=\"justify\"> Do you want to restore it to "
"factory settings? </p>"
msgstr ""
"<p align=\"justify\"> 要恢复驱动器上的可用空间，必须复位该驱动器。Live 系统及"
"所有存储数据都会被删除。</p><p align=\"justify\">如果你只是希望写入其他 Live "
"系统，无需恢复该驱动器。\n"
"                </p><p align=\"justify\">要复位驱动器吗？</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:67
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"<p align=\"justify\">Please wait while AOSC Media Writer restores your "
"portable drive.</p>"
msgstr "<p align=\"justify\">请耐心等待 AOSC 启动盘制作向导完成恢复。</p>"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:84
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Your drive was successfully restored!"
msgstr "驱动器已成功恢复！"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:94
msgctxt "RestorePage|"
msgid ""
"Unfortunately, an error occurred during the process. Please try restoring "
"the drive using your system tools."
msgstr "驱动器恢复失败，请使用系统工具恢复该驱动器。"

#: ../src/app/qml/RestorePage.qml:143
msgctxt "RestorePage|"
msgid "Restoring finished"
msgstr "成功恢复"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:35
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select AOSC Release"
msgstr "选择安同 OS 版本"

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:48
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Select from:"
msgstr "选择："

#: ../src/app/qml/VersionPage.qml:53
msgctxt "VersionPage|"
msgid "Livekit"
msgstr "LiveKit"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:319
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Could not find the helper binary. Check your installation."
msgstr "找不到 helper 二进制文件，请检查您的启动向导是否完整。"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Finished!"
msgstr "成功完成！"

#: ../src/app/windrivemanager.cpp:404 ../src/app/windrivemanager.cpp:455
#, qt-format
msgctxt "WinDrive|"
msgid "Writing %1 was successful"
msgstr "成功写入 %1"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:143 ../src/helper/mac/writejob.cpp:225
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:271
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Failed to start decompressing."
msgstr "无法解压镜像。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:168 ../src/helper/linux/writejob.cpp:198
#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:236 ../src/helper/mac/writejob.cpp:185
#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:250 ../src/helper/mac/writejob.cpp:280
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:188 ../src/helper/win/writejob.cpp:195
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Destination drive is not writable"
msgstr "目标驱动器不可写"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:177 ../src/helper/mac/writejob.cpp:259
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:315
msgctxt "WriteJob|"
msgid "There is not enough memory to decompress the file."
msgstr "没有足够的空间来解压镜像文件。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:182 ../src/helper/mac/writejob.cpp:264
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:320
msgctxt "WriteJob|"
msgid "The downloaded compressed file is corrupted."
msgstr "压缩文件损坏或不完整。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:185 ../src/helper/mac/writejob.cpp:267
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:323
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unsupported compression options."
msgstr "压缩选项不受支持。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:188 ../src/helper/mac/writejob.cpp:270
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:326
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unknown decompression error."
msgstr "未知解压错误。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:214 ../src/helper/linux/writejob.cpp:229
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:361
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Source image is not readable"
msgstr "镜像文件不可读"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:266 ../src/helper/mac/writejob.cpp:304
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:406
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Your drive is probably damaged."
msgstr "您的驱动器可能存在故障。"

#: ../src/helper/linux/writejob.cpp:271 ../src/helper/mac/writejob.cpp:309
#: ../src/helper/win/writejob.cpp:411
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unexpected error occurred during media check."
msgstr "校验启动盘时发生意外错误。"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:86
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to allocate socket pair"
msgstr "无法分配套接字对"

#: ../src/helper/mac/writejob.cpp:131
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Unable to open destination for writing"
msgstr "无法打开写入目标"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:74
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't open the drive for writing"
msgstr "打开设备出错，无法写入数据"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:98
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't lock the drive"
msgstr "无法锁定设备"

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:134
#, qt-format
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't remove the drive %1:"
msgstr "无法移除设备 %1："

#: ../src/helper/win/writejob.cpp:209
msgctxt "WriteJob|"
msgid "Couldn't unlock the drive"
msgstr "无法解锁设备"

#: ../src/app/qml/main.qml:116
msgctxt "main|"
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "AOSC 启动盘制作向导"

#: ../src/app/qml/main.qml:154
msgctxt "main|"
msgid "Select AOSC Version"
msgstr "选择安同 OS 版本"

#: ../src/app/qml/main.qml:170
msgctxt "main|"
msgid "Select Drive"
msgstr "选择驱动器"

#: ../src/app/qml/main.qml:250 ../src/app/qml/main.qml:291
msgctxt "main|"
msgid "Restore"
msgstr "恢复驱动器"

#: ../src/app/qml/main.qml:290 ../src/app/qml/main.qml:304
msgctxt "main|"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/app/qml/main.qml:294 ../src/app/qml/main.qml:302
msgctxt "main|"
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:296
msgctxt "main|"
msgid "Download && Write"
msgstr "下载并写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:297
msgctxt "main|"
msgid "Download & Write"
msgstr "下载并写入"

#: ../src/app/qml/main.qml:300 ../src/app/qml/main.qml:315
msgctxt "main|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/app/qml/main.qml:306
msgctxt "main|"
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../src/app/qml/main.qml:308
msgctxt "main|"
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: ../src/app/qml/main.qml:313
msgctxt "main|"
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/app/qml/main.qml:316
msgctxt "main|"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#. (itstool) path: application/name
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:8
msgid "AOSC Media Writer"
msgstr "AOSC 启动盘制作向导"

#. (itstool) path: application/summary
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:9
msgid "A tool to create AOSC OS boot media"
msgstr "安同 OS 启动盘创建工具"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:11
msgid ""
"Automatically downloads, writes, and verifies AOSC OS boot media from disk "
"images"
msgstr "该工具可自动下载、写入和校验安同 OS 启动盘和系统镜像"

#. (itstool) path: description/p
#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.appdata.xml.in:12
msgid ""
"AOSC Media Writer can also write other bootable ISOs, but keep in mind that "
"this tool is only tested with AOSC OS images."
msgstr ""
"AOSC 启动盘制作向导亦支持写入其他可启动 ISO 文件，但本工具仅测试过安同 OS 系"
"统镜像的写入功能。"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:4
msgid "Media Writer"
msgstr "启动盘制作向导"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:44
msgid "Write images to your portable drives"
msgstr "将系统镜像写入至可移动驱动器中"

#: ../src/app/data/io.aosc.MediaWriter.desktop:89
msgid "fmw;usb;iso;bootable;"
msgstr "fmw;usb;iso;bootable;启动盘;写入;向导;"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "Intel/AMD 64bit"
#~ msgstr "64 位 Intel/AMD"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for Intel, AMD and other compatible PCs (64-bit)"
#~ msgstr "适用于 Intel、AMD 和其他 64 位 PC 兼容机的 ISO 镜像"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for AArch64 machine"
#~ msgstr "适用于 AArch64 设备的 ISO 镜像"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for LoongArch64 machine"
#~ msgstr "适用于龙架构 (LoongArch) 设备的 ISO 镜像"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for POWER machine"
#~ msgstr "适用于 IBM POWER 设备的 ISO 镜像"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for Loongson 3 machine"
#~ msgstr "适用于基于 MIPS 的龙芯三号设备的 ISO 镜像"

#~ msgctxt "ReleaseArchitecture|"
#~ msgid "ISO format image for RISCV-64bit machine"
#~ msgstr "适用于 64 位 RISC-V 设备的 ISO 镜像"

#~ msgid "A tool to create a live USB drive with an edition of AOSC"
#~ msgstr "一个用来创建 Live USB 启动盘的 AOSC 版工具"

#~ msgid ""
#~ "A tool to create a bootable live USB drive with an edition of AOSC. Not "
#~ "only can AOSC Media Writer write an image to your flash drive, it can "
#~ "also download it for you. It offers official editions (Server, "
#~ "Workstation), AOSC spins (KDE Plasma Desktop, Xfce Desktop, Cinnamon "
#~ "Desktop,...), and AOSC Labs (Design Suite, Security Lab,...). It provides "
#~ "basic information about each of them to help you make the right choice."
#~ msgstr ""
#~ "一个为各种 AOSC 版本制作可启动 Live USB 设备的工具。AOSC Media Writer 不仅"
#~ "能将镜像写入优盘中，还能为你下载镜像。它提供官方版（Server、"
#~ "Workstation）、AOSC 定制版（KDE Plasma 桌面、Xfce 桌面、Cinnamon 桌面等）"
#~ "以及 AOSC 实验室（设计套件、安全实验室等）。它还提供各版本的基本信息来帮助"
#~ "你做选择。"
